[推到上加拿大國會]加拿大東岸文宣全面展開

我地除左尋日係Halifax 集會聲援香港 (見post ) 文宣工作無停過

我地已經投稿東岸各大報章，電台，包括CBC，The Chronicle Herald，The Coast ， The Telegram， 向全加拿大人宣揚港共惡行

琴日加拿大國營電台CBC去左我地個集會訪問，已經出左街

The Chronicle Herald亦已登報

The Coast 都有

我地吾係G20亦吾係攬炒團隊，人微言輕，亦俾大陸人不停起底騷擾，但本住不為善少而不為嘅中旨決定繼續做落去。

我預吿定我地已經plan左下一步行動，有update再講

不上加國議會，誓不罷休

Pish

823人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

支持

Push

推

加油

加油

吾你老母

加油
from Sk

加拿大

ex 加拿大西岸 lun

support

辛苦曬你哋。

呢張點睇